你永遠阻唔到中共搵人扮嘅示威者亂用武力

要諗辦法

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

推

問題係

中共揾人扮勇武嫁禍真勇武 唔會理呢d野

所以要有宣言

推！

宣言要有足夠認受性唔易

中共臥底更加唔會理

都難搞

唔好認咪得
係已知咁多狗扮示威者既情況下
連登仲有大量人咩都攬哂上身 一係鬼 一係智障

根本無人知實際係差佬做定示威者做

完全同意
無證據，唔明點解會極速攬黑野上身

唔認一樣會俾人抺黑

外國傳媒唔了解中共手段會信

要諗對策

阻唔到㗎你講得好啱,文宣解釋唔到，因為事實上你真係做緊同樣嘅行為，不過人哋做緊升級版
所以就話係咪要繼續幫人裝修 對住琴日的士司機出動神獸我覺得冇問題嘅，裝修我覺得暫時可以告一段落， 而家畀人帶住嚟走， 就嚟遲係行劫都入我哋數

整中英文宣推哂係臥底身上咪得，係有班人英雄主義咩都要攬上身

中共係為求目的不擇手段

所以我至咁緊張你們唔好落入呢個陷阱。

要大量文宣

同埋公開講勇武原則

整教條？

示威者只可以做某程度嘅嘢

所以跟本唔洗set 底線比自己

講咗咁耐之前又話要有軍紀，每次一話set up 呢啲嘢啲人就話整大台

整咩軍紀呀, 本身就有哂共識, 唔係私了, 係反擊自衛.

裝修後可以頒罪狀, 唔需要咩軍紀, 要一d 冇約束性既指引就可以, 點樣可以做到更完美.